尹志平過黎破膠處未（笑）:o)

尹氏認證

破你鳩處(😬)

破你菊處（笑）

（笑）

應該有人會搶左佢個名啦

屌！我又開左個咁既po(笑）

又要由頭破過

搵人搶左佢個名等佢冇得過黎

佢會唔會改名做甄志丙

(笑）

佢有錢換iphone自算

歡迎認證

屌(笑)

不了（笑）

有個post 見到條友叫甄志炳（笑） 唔知係咪佢

(笑)